垃圾阿狗高層仆街啦！

之前叫球員減人工話要保住d staff
轉個頭人地減完之後就炒晒
連個做咗廿幾年 人工唔貴嘅吉祥物都炒
而家又迫害ozil reg都唔reg
唔好同我講咩戰術原因 我唔信ozil會差過班宣明會

足球世界唔似其他公司咁淨係講錢 仲有感情因素
唔搞好形象搵邊個支持你
冇感情嘅咪得返d勝利球迷 但勝利球迷駛支持阿狗？本身實力又唔係歐洲最top嗰堆

非阿 幾欣賞以前雲加嘅阿仙奴 而家變到咁真係幾失望